CLS 點解可以係商場入面貼到周圍都係連儂牆，仲要屌番個商場

D 香討 BK 人實在太痴線，係商場入面都可以貼連儂牆反9人地商場人地都要做生意架麻，大家7月21號一定要出黎港島遊行，齊齊保民生撐經濟
唔講咁多，睇圖！